日日都凌晨醒左之後訓唔返

做人真係辛苦

same

好過我未天光都訓唔到

我都係三四點訓左醒唔返

正呀！

之前睇pearl report 有個呀婆失眠三十年無訓著過
之後講佢去社區中心學點噤隻耳啲穴位
試咗一排有日突然訓天光

我覺得巴打都應該試下

我日日凌晨都訓唔到

已經無訓覺兩日